{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076472",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "버거앤버거"
    },
    "text": "江原道特別自治道、楊口郡、楊口邑ヤンロクギル87に位置したバーガー・アンド・バーガー手製バーガー専門フランチャイズ2号店は毎日朝解凍させて直接作った牛肉パティとトンカツパティが入ったフォークバーガーを提供します。この手製バーガーは注文を受け調理されて平均待ち時間は15分です。パンはオーブンに焼けてゴッパソクの蜀漢の味を誇るブリオシュ番です。お客様たちは注文によってバーガーをカスタムできる、新しい味を楽しむことができます。もし注文と異なる状況が発生する場合、電話で問題を知らせてくだされば処理して上げます。この店はお客様の満足のために最善を尽くすことを約束します。様々な種類のバーガーがメニューにあるので、多くの関心と愛お願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "バーガー・アンド・バーガーは楊口邑ヤンロクギル87に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は朝8時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "平均待ち時間はどれくらいですか？",
            "answer": "平均待ち時間は15分です。"
        },
        {
            "question": "パンの種類は何ですか？",
            "answer": "パンはブリオシュ番と呼ばれるゴッパソクの蜀漢の味を誇るものです。"
        },
        {
            "question": "カスタマイズはできますか？",
            "answer": "はい、お客様は注文によってバーガーをカスタムすることができます。"
        },
        {
            "question": "もし注文と異なる状況が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "もし注文と異なる状況が発生した場合は、電話で問題を知らせてください。対応いたします。"
        },
        {
            "question": "他にどんな種類のバーガーがありますか？",
            "answer": "当店では様々な種類のバーガーがメニューにあります。お好みの味をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度についてはどうですか？",
            "answer": "当店はお客様の満足のために最善を尽くします。お客様の多くの関心と愛をいただけることを願っております。"
        },
        {
            "question": "店舗の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は、毎日朝解凍させて直接作った手製の牛肉パティとトンカツパティが入ったフォークバーガーを提供していることです。"
        },
        {
            "question": "どのような味が楽しめますか？",
            "answer": "当店のバーガーは新しい味を楽しむことができます。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 378
    }
}